[勸世]九月開學唔好肢體言語欺凌犬兒

當然唔好咁傻欺凌佢哋出面啦
唔好同佢講嘢 杯葛佢
對於青少年嚟講朋輩認同係好重要
被人孤立嘅感覺係好難受
而杯葛佢又冇位俾老師介入
最高境界係拉佢做自己人
等佢返到屋企屌鳩老豆
等啲黑警返到屋企都要家嘈屋閉冇得抖

總之絕對唔可以出手

唔好kick親犬兒

唔好出手，出口好啦。

千奇唔好學黑警咁用酷刑對付狗仔狗女

打波時候唔好收山腳啊

希望啲狗仔狗女唔好睇唔開自殺

日日叫口號黑警死全家
唔肯叫就杯

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

要善待佢地
記住要客氣 友善 當佢地係陌生人就可以嗱
笑容下既冷漠係最可怕架

睇嚟好多人都唔明
kick親 收山腳呢啲有明確嘅敵意會令人有對抗心態
會覺得自己冇錯 錯嘅係你
但對於杯葛 佢搵唔到明確嘅敵意對象
佢就會開始自我懷疑
懷疑自己作為黑警子女嘅身份

無錯
當正黑警子女係死暗瘡肥婆，了鼻屎臭狐佬
用呢個心態疏遠佢地

如果佢地唔知醜想做班會主席，記得搵人同佢對抗
唔好比佢選到，所有班會活動都杯佢

你呀爸係屋企點教你架？
警棍炆豬肉？

不斷強調自己係曱甴仲好玩
「做乜同我哋啲曱甴玩呀」
「俾你老豆知你同我哋呢啲曱甴玩就唔好啦」
佢哋變成加害者

True
唔好不知不覺成為敵人嘅樣子
唔同佢講嘢對佢嘅成長已經好大影響

麻
包
袋

要佢哋知道自己老豆打緊嘅係自己嘅同學 朋友 甚至男/女神

小圈子大家識玩啦

最緊要起底，放上網，會有班好注重賣港子女身心健康的朋友免費輔導下佢地。

Ching唔識玩
肉體嘅傷害幾個月好得返
青春期嘅孤立可以跟一世
同埋香港人對明刀明槍嘅暴力就最敏感

父債子還 係中華民族幾千年嘅 優良傳統，